仲有一個鐘截止

仲有一小時截止啦！快啲check下，如果未有快啲登記，香港人最後衝刺👍🏽💪🏼